開始明點解高登班人會死守

溫Final溫到悶想出下post，
死守高登班人極大部分之前都唔係hkg+既heavy user，
當然亦都相信佢地斷估唔會用官方垃圾app，
換言之佢地大部分都係網頁user

過得黎既人大部分都好清楚究竟hkg+係有幾好用，
因為平時搭車，等人，出街果陣真係好方便
而究竟咩人會係網頁版heavy user，
相信就係好少出街既人，
佢地大部分長時間留係屋企，
根本唔會明官方垃圾app係用唔撚到，亦都唔明hkg+有幾方便
更加唔明點解無hkg+就要棄高登

而好少出街既人，亦可以推論唔少人到唔多社交，
而唔多社交既人，普遍social class都略低，
好多時番既工都唔需要搭車 (m記7仔周圍都有)
唔會明要成日搭車番工社交既人既感受
而唔洗社交亦都變相相當依賴高登，即使林早洩幾仆街，
但礙於高登陪伴左佢地好多個寒暑，係生命中既支柱
所以始終無辦法反得落

而毒撚普遍都比較憤世嫉俗同反主流，
再加上缺乏對hkg+同官方app既實際體驗，
自己又無對lihkg既需要，
唯一可以做既就係屌下lihkg

所以係呢度好想作出呼籲，其實LIHKG都可以比到你地要既野你地，
希望你地可以快啲搬過黎一家團聚啦

佢哋傻啫, 可以兩邊都玩㗎嘛
我覺得佢哋係中學雞冇ISP電郵

其實係返工人士唔想返住工玩手提電話
所以之前呢度未有網頁版都唔想過檔
同埋出街就出街有節目喇
仲咁撚毒掃機上高登

你以家先明？
高登 唔係不嬲毒撚上
所以 以家留守係高登既先係真正高登仔

利伸：我撐lihkg既

完美演繹咩叫滑坡謬誤

你d推論真係可以去做新一代思想家